發夢打j代表咩

無打十幾日左右
訓醒底褲無精

乾晒

乾晒都會有味
味都無

去睇醫生

夢入面自己吞埋

射唔出會睇醫生喎

發夢都要打j 姐係你接受左呢世都唔會有女扑嘅事實

代表你現實都係冇女,要打j

有女唔比扑